最新戰場：民意戰 輿論戰 士氣戰 經濟民生戰

無論大家想唔想承認都好，中共對於林鄭既支持係前所未有，甚至高過689時期
由中常委，到港澳辦，到中聯辦張王，去到黑警前副處全部出番曬黎
講既都係同一番理論：

前兩個月你地要打交，我當做沙包俾你地打下
但如果想要五大訴求＋林鄭收皮＋追究黑警，無可能
你地玩夠啦，係時候收皮

同時間，成個政權突然唔再重點「譴責暴力」，重提民生經濟議題，避示威者鋒芒
又同時間啟動左所有非街頭抗爭以外既戰線：

／民意戰
對象目標：中立 中產 淺黃

港共開始扮可憐，話自己經濟做得差係因為抗爭
林鄭仲有好多野想做，佢有道歉，有承認自己做得唔好，你地俾次機會佢

對應方式：強調集中五大於求，林鄭先係始作俑者，佢回應訴求＝解決所有問題最佳方法

／輿論戰
對象目標：一毛、私怨撚

突然多左好多大台論／風向撚／無用撚／中計撚
開始煽動群眾內鬥，然後乘機分化本來團結既抗爭者
不能否認，係群眾入面，主張始終唔係單一
好容易就有矛盾造成私怨然後被煽動分化

對應方式：勇武包容和理非，和理非包容勇武
坦然承認唔係所有決策都係必然正確＜＜＜依樣最緊要，亦係最難接受
義士唔係天材，無人係神仙，總有決定會錯，錯左下次再黎過，唔好私片
失敗１０次，成功１次，已經夠贏

／士氣戰
對象：黑警／勇武前線

突然成個黨媒衝出黎撐港警
好明顯警隊內部士氣真係好差
同埋內部有接頭人可以直達天庭
可以動用到央視去支持香港警察
令人覺得抗爭無用，點都打唔贏黑警

對應方式：無限放大班狗69以黎既柒事，用番輿論戰對付佢地
我地的確好難贏，但絕對可以輸
揀岩時間打，唔好盲送頭，一打就想象係805既級數，打唔贏班狗，都做死班狗

／經濟民生戰
對象：番工撚

林鄭專登帶商界出黎開ＰＣ，表明要「止戈為財」
要大家停止抗爭，俾空間佢發展經濟，同時亦令罷工／不合作活動有輿論壓力

對應方式：
要從文宣著手，要以理服人
民間記者會反擊
香港內部經濟唔算太差，失業率＝2.8%，樓市仲係高企，人工仲係無加
對外既經濟差，係因為貿易戰
如果抗爭者兩個月就動搖到香港經濟
證明香港經濟一直根基弱，係政府治港不力

總結：

政府攻勢已經由街頭抗爭，轉向去到全面「口水戰」
希望可以令抗爭無力化，各路人馬再分化，避打疲於奔命既勇武抗爭
我地絕對唔可以鬆懈，要用數據，文宣、和理非，道德感召全面抗爭
要證明香港政府同獨裁體制先係所有問題既源頭
抗爭者係「撥亂反正」

所以抗爭者要見機而行，千萬唔好再覺得日日勇武可以動搖到政府
勇武要係政府再撥火，民怨再爆發時候先好再用（１０月１係最大機會）
同樣道理，不合作運動同罷工係地圖炮，你影響到政府，亦會影響埋平民
唔好亂出招，只好曬力而且難真正殺敵
同機戰一樣，要去對最後關頭，到政府已經完全拒絕所有民意先好出

另外，去番我地既「初心」
對準政權，不撤不退
兄弟爬山，各自努力
不分化，不割席（但可以檢討）

政府真係真係真係全面反擊緊，唔好輕敵
但亦勇武抗爭對政府真係有壓力，佢地先會轉戰場
我地再堅持落去，民意堅持對準政府，以爭取普選為目標，政府就好難再有招
講多次：我地未必可以贏，但一定唔以輸
輸左就萬劫不復，一定要堅持落去！！

天佑香港，共勉之。

push

推

而家係最難捱既時間

個人覺得民間記者會好重要，特別要揾唔同行業唔同年紀嘅人出嚟講。

和班非一定要有哩個新裝備！一齊減少手足落單！應對防暴突襲！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己